我吊，有黃蜂入了我家築巢

樓主rip

校好啲個focus先

連續幾日有蜂到
聽過有蝙蝠燕子到就話行運
點知睇睇下
有粒野係到
我諗他們建築巢穴了

淆底

吊你老母

趁佢地仲起緊 快手滅咗個巢佢
一陣成間屋都係 你就仆街

你拆佢個竇，小心佢郁鳩你

佢得一只姐

之前試過又係成日有蜂入屋
有次坐左落床睇唔到隻野
針左2下

琴晚都有隻峰入左我間屋 ，係我上空飛左成晚訓唔到，拍佢又驚佢針我手

築緊巢
樓主

獲

只你個閪

一陣佢瘋狂屙蛋你就仆街

過幾日有百幾隻再update我地

我早幾日都試過
不過係窗外
上連登問過
有巴打教我
整走個巢
用漂白水抹個位
第日就冇再黎

屋企座向係咪向東?

殺虫水應該ok

樓主係咪住公屋？

劏房

西南

我家都試過 月膠袋等佢飛入 再整死or 放生啦

起巢 快清 噴殺蟲水係個位置 弄走佢

襯佢唔係度，剪走中間凸起嗰個六角柱，佢夜晚會冇得夾住黎訓

小明去個旅行避下佢地

用打火機燒左
仆街 燒著左個窗簾扣
差d燒埋自己個巢

實變熱門post

同歸於盡 高招

留明跟進

跟住要搵殺蟲水/漂白水抹下個位

聽講初頭得蜂后築巢果陣 襯佢揾食果陣 拆佢個巢 拆幾次就唔會返黎

團火差d跌落張床到
之後幾個扣都燒著埋
係咁係天花跌落地
吊佢老味
好彩無燒著張床

笑撚左

睇錯黃之峰sor

真係用火計⋯⋯

咁撚細個 等個巢大d先啦

咁多蜂post最好笑依個post

you are fired

係咪印度小明 之前有睇你d 遊記

屌，睇下你命硬定我命硬!

早霸王

燒著巢d扣
一粒一粒係個天到跌落地
下火雨一樣
d膠係地下仲繼續燒
拿拿臨倒左一杯水

但上面d燒緊既扣又唔知點搞
又唔想一杯水倒過去倒濕間屋

結果拎張濕紙巾點燃燒中既膠降溫

痴線

買D香熏熏佢先嘛

wow

如果為左滅蜂 屋企大火

一定大典神人list

最尾個叫聲笑到我PK

call 食環？

佢用火計同個蜂巢攬炒

有蜜糖食

用窗簾扣連環燒之

咁細粒無謂打搞人啦
留返d時間畀阿sir捉冷氣滴水嘛

笑死

歌黎？

樓主都算轉數快
不過成件事真係好撚攪笑

講開又講
屋企之前有瑩火虫

個wow

一定要盡快拆，唔係後患無窮

小明巴打

留名

樓主個火計又幾高招
好好笑

留名一陣睇 返緊工唔播得聲

釣你老母正字刑莖

屌你住郊區？

吊佢老母又返黎

「wow」

圖

好好笑

佢應該住係大陸郊區

佢帶埋班o靚覆卓呀

呢個post做乜鳩

危險

Live

今次試下用水計

我屋企之前都有，幾隻的話用甲由果種殺蟲水ok

一 較好focus
二 學識打字

嘩

比樓豬最後果下嚇撚死

笑撚死

嘩...笑到hihi

用膠袋笠住佢

先發制人

拆撚曬啲金屬扣佢咪起唔到囉

呢種好溫馴
你可以用手套住膠袋/趕佢出去
然後閂窗就ok

你個名

用火燒佢本體

一陣樓主信你就仆街

火攻

之前屋企有
有高登開過post

樓主嘩完之後去咗邊？

隔住個mon都嚇一嚇

拮中左

最尾個下

樓主心路歷程： --> --> --> -->

又 WOW 又哇

你燒完人地間屋 做乜唔閂窗 ?

哇！！！

嘩 笑死

btw, 電蚊拍 其實係咪可以 夠電力 電瓜埋 依 D 蜜蜂 ?

用吸塵機吸左佢入去, 再封實個吸咀 run佢3分鐘抽真空, 咩都死

RIP..

Lm

樓主

得一隻點解唔殺左佢

咁趕走啲黃蜂，佢地唔係會拖馬過來圍攻嘅咩

樓主俾佢捉走左？

善良

無
佢飛左唔知去邊
我返工了

渣 ga 你返到屋企應該成個巢喺度 , 信不信由你

黃蜂：Surprise motherfucker

到你放工隻鋒個孫都出世

今晚一家大細都係齊到

留名等睇樓主返到屋企見到成個巢

痴撚線

笑撚死我

仆街笑撚死我

樓豬有冇咁廢
拎殺蟲水噴撚死佢
再噴埋窗邊位就搞掂啦

雞皮都起埋
btw點樣分佢溫唔溫馴
一見到蜜蜂就己經彈開

吊乜鳩呀

好出奇咩，我住近郊廿樓 , 屋企試過有螳螂添呀

廢事殺生
同埋我唔用殺虫水既

虫你老母咩樓豬

翻到去成間屋變咗佢屋企

Strong post leave name

救命

樓主勇武

樓豬：哇

哇

笑死
樓豬哇得超激動
最後點🤔 關窗啦

係呢條片先啱

巴打加油

蜂王漿

嘩

好撚好笑

樓主番到去應該見到多左幾隻

佢來左兩三日先築到一個巢

哇！

做乜撚野呀
等佢地築到差唔多你一4

屌我係咁㩒錯制

不愧係五餅二魚

留名等睇樓主一陣放工 返到歸 之後仆你個街見到勁多黃蜂 隻黃蜂啲親友到齊 嚇到唔敢返歸 連地盤都比人搶埋

留名睇樓豬今晚絕子絕孫

小明把聲

笑到我

如果戰爭無露避免
我出d子孫兵同佢地打過

充滿喜感

樓主幾時放工返屋企 等睇update

吊 落大雨 我怕他們來我家避雨

下雨天留客天留我不留?!

我驚你啲子孫未出到黎 啲蜂可能已經針爛埋你子孫個巢

屌 笑撚左

發展成點

係公司笑左出聲

點解條片可以咁有喜感

樓豬把聲幾好J

點解重要開窗呢

笑到仆街

嘩!!!"

屌你以為你9UP
巴打好波

btw 真係食左/????

只你老母咩

樓主下世投胎積翻多啲口德啦

小明

屌 真係幾攪笑

聽老豆講佢鄉下有個老嘅親戚坐喺度畀隻蜂針一針個痛，過幾日就走左

樓主，小心D

屌你拍d片好撚正 有做導演既潛質

樓主冇再update
RIP

嘩！

嘩個下好似達哥玩恐怖GAME嚇親個下笑撚死

Title:把家中的蜂巢燒

個下「嘩!」
樓主不如考慮拉埋隻窗一排啦 咁隻野咪入唔到黎起屋 好似係
你無啦啦燒左人地間屋會唔會已經激嬲左佢

笑到！好明顯一陣帶多幾隻報仇，你燒人間屋，佢同你死過

之前美國話有大量黃蜂失蹤 原來係去曬香港

琴日睇完佢玩r7 有聲咁

前幾日我老母間房都係呢啲位有隻起緊竇
比我老母用報紙打暈左
最後用殺蟲水趕走左

佢又番黎喇...
嘩！

佢走左你仲唔刪窗

唔用殺蟲水都用漂白水抹下成個窗口位同埋d扣啦

養佢啦😛

硬係覺得樓主會同隻蜂做到好朋友

畀機會佢返來
再不斷拒絕佢
令佢死心

on9

條片臨尾果下佢唔係飛過來只係跌落地
唔知係咪死左定飛走左

火遁· 豪火.......嘩！

風水上，燕子或是蜜蜂在屋簷下築巢，代表此屋的地氣極旺，且環境較為幽靜，合適生存，才能吸引對於築巢的位子皆十分挑剔的燕子或是蜜蜂來築巢，是吉的象徵。

通常有燕子或是蜜蜂築巢的房子，運勢都不錯，因此不建議將巢拆除，除非已成空巢，燕子或蜜蜂已經遷移。

也有老一輩的說法：若此巢非空巢而強行將巢拆除的話，會破壞原本的運勢，反使原本不錯的運勢受損，但這其實並沒有科學的證據或是事實的證明，因此建議做為參考便可。

不過，若屋檐下有蜜蜂築巢其實容易有安全性上的考量，原則上只要不影響正常生活，皆不建議拆除。

但係呢隻唔係蜜蜂呢

你影乜撚野成個窗簾布個扣咁

屌 笑死

建議樓主襯早秒撚咗佢，除非你想日日食天然蜂蜜

屌笑撚死！

關窗啦樓主

樓主死嗰日都唔會見到蜂蜜

問左人
胡蜂來架喎
有冇蜜?

On9風水佬
佢屋企一屋雀屎都咪撚拆

樓主幾點返屋企？

唔係蜜蜂就算有都好撚少蜜

想收租伸手入去拎蜂仔去賣囉

住劏房都好景

好過瞓街

樓主幾時放工 好想繼續睇你拍片

樓主返到屋企應該會多左好多屋企人

推到樓豬做第一代 youtuber

樓豬放工未呀？

黃之蜂

WD40+打火機

點解我會不停係度笑

只你考母閪啊

笑仆街 最後果聲 feel到真心驚

回家了
沒有發現

年經

遺憾

嘩！！！

你確定沒有發現

里埋左啦 今晚訓教果陣就⋯

當我最後一次檢查....

回家先追到post
吊你老味
黃蜂都話溫馴
真係陰鳩我
我仲以為係蜜蜂

巴打對腳唔錯

訓覺再飛出黎 嗡嗡嗡

你可唔可以閂埋一晚窗
訓左入嚟好煩㗎喎

佢又返黎啦,好怕被他攻擊

等我重期待緊幾時彈出黎

今晚訓覺個陣耳邊傳黎既唔再係蚊之既嗡嗡聲
取而代之既係黃蜂既嗡嗡聲

正啊

一定好大聲

LD50巴打有無過黎

我都係

學者

開定門 買把bb彈槍 射9佢

同背景音樂好襯

我係咁睇嘩果下 笑撚到我仆街

飛個下我都嘩撚左出聲

我係咁loop條片

晚上給平安過渡了

你究竟閂咗窗未

屌你老味呢個真係笑到死撚左

樓主等我輕輕放低句RIP

周瑜:用火！！

吊佢老味 又飛回來了

片

啲片title自白

畀佢啤住 即刻縮

leon

點解今次冇「哇！」

希望他能離開
然後我在他背後毀掉他的巢

樓主d語氣有種莫名奇妙既喜感

已經走了
但突然不捨得拆他的屋

你根本愛上咗隻蜂

樓主好正 會唔會同隻蜜蜂發生一段超越人蜂既關係

書面語夾雜口語 笑死

屌胡蜂

燒佢老母後欄啦

又回來

笑死我

留名變左好似餵鴿咁
每日定時飛過黎搵樓主

點解你唔閂哂啲窗佢

熱能死我咩

Live左

攞佢狗名一啲都唔難

幫佢改個名
買個箱養左去啦

樓主快d拍片update下喇

rip

曾經有一份真摯的愛情係我面前...

人蜂情未了

佢走左就關窗
起左佢個巢先再開

你要睇李小明印度遊記

求叫聲

比佢留低啦
燒完都仲番黎

精靈球呀小明

想用聲音轟炸.....

佢又番黎啦 嘩⋯⋯
嘩！！！

我估好多巴打希望隻野番黎

黃蜂：屌好好聽呀

樓豬又虫 又吊
到底搞乜鳩

無得睇既

點解我聽到樓主把聲會諗起劉馬車

係咁講佢就係黃鋒
好似痴線佬

原來個窗簾扣有咁既用途

廢事殺生嘛

手榴彈 佢就係黃蜂

黃蜂聽東京事變(王家衛的重慶森林風格)

佢好似跟住音樂郁咁

佢唔系到戈時山窗咪得

好難捉摸呀

留名等樓主碡條片

佢會每日都過嚟要你播音樂 慘啦樓豬

你好慘 我之前都有蜂係屋企築巢 不過細隻過你果隻少少 第日起身搵火槍連蜂帶巢燒著 一了百了
你唔想隻蜂再返黎真係要殺左佢 唔好淨係燒個巢 佢會認得路返黎

黃蜂 佢就係黃蜂 佢就係黃蜂啦

手榴彈 佢就係黃蜂

手榴彈 佢就係黃蜂
樓豬你係咪癲左

電蚊板
噠
完

電蚊拍

咁大隻未必得 隨時俾佢反針一下

都話佢鍾意聽架啦

話時話，點解d片咁濛

樓主有龍心style

樓主決定同隻蜂相親相愛？

你鍾意聽d咁嘈既音樂架咩

啲片

他又回來了
我閂了窗
他在窗外

好痴線 點解可以同隻野共處一室咁耐

閂窗避撚左佢

樓主比隻蜂更恐怖

清理左門戶未呀

襯佢走左個時噴D殺蟲水去佢個巢

丟左個巢落街
屋企無殺虫水亦都唔想用
閂埋窗算數

有日你唔小心開左窗佢實返嚟

我知小明住邊
但重點係條條片都好好笑

點解仲未拆架 ? 樓主唔係驚架咩?

拆完佢返來又起一個新
我又拆了

問人借支氣槍殺左佢算吧

養到生仔

樓主定隻蜂

好撚high

好勇敢

做咩唔食個巢 咁有益

op講野d節奏、氣音有d似周星馳

lm

有食
冇乜味

痴鳩線
個巢最後結果係點?

佢陣間叫曬成家嚟聽concert呀

笑4😂😑😂

他走了，巢卻又保不住

Why

好撚難瞓

樓上用溫馴黎形容
就黎當左佢係寵物狗

雖然係on9咗啲，但當睇完咪笑下 痴撚線

放佢入屋避雨啦

就讓 .. 一切隨風 ...

電蚊拍. 攪掂佢啦.

原來係你...Dom蜂巢落街Dom中我

啲片做乜鳩
不過樓豬把聲幾正 好有喜劇感覺

屌 笑撚死

之前試過 佢喺我房潛伏兩晚...恐怖 晚晚陪我瞓

笑死 嘩

嘩！
lived

仲唔快啲攞精靈球出嚟收服佢？

嘩!

之前屋企都試過有黃蜂築巢 嚇到仆街

之前試過訓訓下發覺手指突然好痛 一開眼見到隻黃蜂針緊我尾指 即刻fing甩佢 再叫呀爺過黎用電蚊拍電暈佢 最尾用筷子夾住佢拎去煮食爐燒死佢

見樓主打字啲語法咁有趣 以為係細路
睇完啲片先發覺 原來連講野都咁有趣

樓主住元朗？

李小明唔係住天水圍咩
佢唔係因為佔中比警狗上門收電腦咩
連登已死 冇人記得佢
打吊打虫 得幾條友屌
小明你好嗎 好掛住你啲故

笑撚到on99

佔中三年前啦大佬

電腦都會買個部新啦

“屌”字都係借音字，唔係正字
虫字係古字/日文字
唔該大家做認字特警前
查下你心目中既“正字”有幾正，“錯字”有幾錯，先好吊人啦
呢個世界唔係圍住你自己轉架
唔係由你一個人決定岩與錯架

知都無所謂

睇完d片有d想同樓主做朋友

小明巴

吊字連音都唔岩...借咩音
佢地宜家又唔係打古文/日文，話佢地錯字有咩問題

痴線
call人搞仲自己搞

又

叫養曱甴嗰個捉黎養啦 包你兩日死曬

都係一個細路

這是黃蜂的最後探戈

本來覺得好傷心

同樓主拍拖一定好開心

我最期待既畫面終於出現了

唔知點解好心up 黃蜂有家歸不得

別問怎麼不愛他

其實好慘
樓主搽返漂白水 話佢知嗯度唔岩佢算啦 蜂類對世界好大貢獻架

那些 玻璃鑲的 水晶雕的 一觸即碎的
逐步逐步 進佔世界 通向沒有完

用氣槍射佢落黎

救命 最尾果一嘩

捉緊生命濃度坦白流露感情和態度

比佢回家啦